有冇人好期待著名遊戲品評師林慧韡點評Death Stranding呢隻game

不過達哥好似去咗冥灘 仲未返黎

引戰狗！！！